又有大陸人去野生動物園被老虎咬死

慎入

呢段清楚啲

好擔心隻老虎 老虎無罪 希望佢無事

唔洗慎入啦，冇乜料到

浙江寧波雅戈爾動物園下午2時半發生老虎咬人事件，一名男子被老虎拖入虎園、咬至重傷。有目擊者稱，這名男子很可能是為要逃票，從後山爬入動物園，誤闖虎園，最終虎咬。

類似的事件曾在2006年發生，當地有4名年輕人，亦是為想逃票，於是翻過動物園後的小山、越過竹林、電網，進入動物園。可是，這些年輕人翻過多重障礙後，卻誤入非洲獅的地盤。
這四名年輕人較今日被咬的男子幸運，被飼養員發現，於是利用活雞引開獅子，並且召來獸醫、麻醉師前來，用麻醉槍、煙火連珠彈將獅子嚇走，將四人救出。

死了

老虎

好慘呀 隻老虎